研究咗一晚什麼貿易戰 終於俾我參透到

29500 鑽石能量底
今次搵咗3粒寶石 一定唔會穿
牛三is coming 貿易戰都是shit

星期一就穿俾你睇

又係你，今次仆街了

你唔會大件事啲

成日狙擊我